tg group 乜都吹得架！

有意請PM

@BillyWonkaaaa

我哋會不定時常常搞活動！
飯聚，酒聚，甜品聚，運動聚等！

歡迎80至90後嘅你☺️